塞內加爾HEA爆守柱球員被鬧爆

最尾個張

塞內加爾賭輸左 = 屌你老母垃圾
日本仔賭贏左 = 戰術大師 想幫日本仔含

gueye

好有漫畫feel

非洲狗特別搞笑

力架真係

翻查塞內加爾的六面黃牌紀錄，這支非洲球隊在首戰2:1擊敗波蘭的比賽就拿下了兩面黃牌。無獨有偶，塞內加爾後衛沙利夫辛尼，以及中場伊祖沙古爾都是因為侵犯羅拔利雲度夫斯基而領黃。其實日本在今屆賽事的四面黃牌當中，亦有一面是因為侵犯羅拔利雲度夫斯基而得，就是槙野智章在周四比賽於66分鐘所拿的黃牌。故羅拔利雲度夫斯基雖然在今屆賽事對波蘭隊了無建樹，但這位拜仁射手終究是憑一己之力，間接操控了H組的出線形勢。

Lewandowski